大家唔好意思阻阻你地可唔可以幫幫手

可唔可以幫我搵下圖中左邊嗰隻公仔邊度有得賣或者可以訂貨，因為我搵咗好耐都搵唔到，隻公仔對我來講好重要

唔該你地

自推五連

831